究竟揸walkie旁白條友企喺邊？

明明條山路又長又多灣 企喺山頂應該睇唔晒所有路段
但佢又可以清楚描述到每個灣位每段路每架車嘅車速
就連個車手想搵位出 出路出到佢都睇到
車手嘅跑法佢都可以講到出嚟
咁佢究竟喺邊個位可以睇得咁清楚？
連架車一邊轆落咗坑渠入灣都知
如果佢係後面揸車 咁佢咪揸得好快？
又要跟住啲車又唔快過車手又唔可以甩仲唔可以入鏡仲要旁述埋
咁佢應該先係神
極速傳說仲誇張
由觀塘海皮一路追到入清水灣 都冇甩過...
究竟知walkie旁述人喺邊先可以咁清楚場賽事

收風再轉述

drone

當年邊有呢啲嘢